{
    "WINNER WINNER CHICKEN DINNER!!!": "WINNER WINNER CHICKEN DINNER!!!",
    "Enjoy 21,000+ servers for streaming and games!": "스트리밍 및 게임을 위한 21,000개 이상의 서버를 즐기십시오!",
    "Introduce to your friends if you have a good experience here.": "여기에서의 경험이 만족스럽다면 친구들에게 소개해 주세요.",
    "Up to 80% OFF per month!": "월 최대 80% 할인!",
    "CONTACT": "연락하기",
    "Any question? Contact 24/7 Live Chat!": "질문이 있으십니까? 24/7 라이브 채팅으로 문의하세요!",
    "21,000+ servers are available for various streaming and online privacy protection.": "21,000대 이상의 서버를 다양한 스트리밍 및 온라인 개인 정보 보호에 사용할 수 있습니다.",
    "21,000+ servers are available for you. Just choose according to your needs.": "21,000개 이상의 서버를 사용할 수 있습니다. 원하는 대로 선택하면 됩니다.",
    "year": "년",
    "Netflix, Disney+, BBC❤️Love it!": "Netflix, Disney+, BBC❤️좋아요!",
    "🔥What's the most popular on Youtube?": "🔥Youtube에서 가장 인기 있는 것은 무엇입니까?",
    "Special offer🎁75% OFF! Only Today!": "오늘만의 특별 혜택🎁75% 할인!",
    "Already connected": "이미 연결되었습니다",
    "SHARE": "공유하기",
    "Enjoy 21,000+ servers for streaming and games!🎮": "스트리밍과 게임을 위한 21,000개 이상의 서버를 즐기십시오!🎮",
    "Search and follow the instructions on FAQ to solve the problem.": "FAQ에서 지침을 검색하고 문제를 해결하세요.",
    "🎬Try Netflix or Youtube servers?": "🎬Netflix 또는 Youtube 서버를 사용해 보시겠습니까?",
    "🎁Best offer for you has arrived!": "🎁최고의 제안이 도착했습니다!",
    "Only 2.99 USD/month! You can enjoy Netflix & Youtube with a safe and ultra-fast connection.": "단 2.99 USD/월! 안전한 초고속 연결로 Netflix &Youtube를 즐길 수 있습니다.",
    "Renew your plan to continue your worldwide discovery🌍.": "계획을 업데이트하고 글로벌 탐험을 계속하십시오🌍.",
    "The lowest price only for you! Get it and connect with limits!🌍": "오직 당신만을 위한 최저 가격입니다! 받고 접속하십시오!🌍",
    "Connect to protect your online privacy!": "온라인 개인 정보를 보호하기 위해 연결하십시오!",
    "Renew your Premuim Plan now and continue to use unlimited services.": "지금 프리미엄 플랜을 갱신하고 무제한 서비스를 계속 사용하십시오.",
    "Upgrade to Turbo Premium": "Turbo 프리미엄으로 업그레이드",
    "per month": "달마다",
    "Stream Your Favorite Content": "좋아하는 콘텐츠를 스트리밍하세요",
    "Get online privacy protection by taking the special offer.": "특별 제안을 받고 온라인 개인 정보 보호를 받으십시오.",
    "Upgrade to Gold to add up to 5 devices!": "최대 5개의 장치를 추가하려면 Gold로 업그레이드하십시오!",
    "Upgrade to enjoy unlimited speed of 21,000+ global servers.": "21,000대 이상의 글로벌 서버를 무제한으로 즐기려면 업그레이드하십시오.",
    "100% AD-free\nReliable Connection": "100% AD 프리\n신뢰할 수 있는 연결입니다",
    "Unblock All Location": "모든 위치의 차단 해제",
    "Unblock %d countries location": "%d개 국가 위치 차단 해제",
    "Only 4.99 USD/month!": "단 4.99 USD/월!",
    "24/7 Real-time Live Chat can solve problems quickly.": "24/7 실시간 라이브 채팅으로 문제를 빠르게 해결할 수 있습니다.",
    "Want to add more devices?": "더 많은 장치를 추가하고 싶으신가요?",
    "month": "월",
    "Watch the lastest movies and episodes on Netfilx now!": "지금 Netfilx에서 최신 영화와 에피소드를 시청하세요!",
    "GET": "받기",
    "Start Now": "지금 바로",
    "CHECK": "체크하기",
    "Enjoy 21,000+ servers for streaming and online privacy protection by taking the special offer.": "특별 할인 혜택을 통해 스트리밍 및 온라인 개인 정보 보호를 위한 21,000개 이상의 서버를 즐기십시오.",
    "Oops!😱You've lost your privileges!": "아차!😱사용 권한을 잃었습니다!",
    "The latest version received rave reviews! Why not get it now?": "최신 버전이 극찬을 받고 있습니다! 지금 구입하지 않으시겠습니까?",
    "No AD": "광고 없음",
    "Watch the latest sport events on ESPN!": "ESPN에서 최신 스포츠 이벤트를 시청하십시오!",
    "🎁Special offer - 75% OFF, only for you today!": "오늘 당신만의 특별 혜택🎁75% 할인!",
    "Only %s billed monthly after free trial": "무료 평가판 사용 후 매월 %s만 청구함",
    "Sorry, the offer has been used or expired.": "죄송합니다, 해당 혜택은 이미 사용 중이거나 만료되었습니다.",
    "Enjoy online privacy protection🛡️": "온라인 개인 정보 보호를 즐기십시오🛡️",
    "RENEW": "갱신하기",
    "Want a fast speed of Netfilx or PUBG?🎮": "Netfilx 또는 PUBG의 빠른 속도를 원하십니까?🎮",
    "Continue": "계속",
    "Upgrade Now": "지금 업그레이드",
    "Upgrade to Platinum to add up to 10 devices!": "플래티넘으로 업그레이드하여 최대 10개의 장치를 추가하세요!",
    "Oops!😱You will lose your privileges in 1 day!": "아차!😱1일 후에 특권을 잃게 됩니다!",
    "Terms and conditions apply. No Commitment, cancel anytime.": "약관이 적용됩니다. 계약에 묶이지 않고, 언제든지 취소할 수 있습니다.",
    "GET IT NOW": "지금 받기",
    "Try the streaming servers to catch up with the latest videos!🎬": "스트리밍 서버를 사용하여 최신 동영상을 확인하십시오!🎬",
    "90% of users' choices😆": "사용자의 90%가 선택합니다😆",
    "Hackers are aroung you🚨": "해커가 여러분 곁에 있습니다🚨",
    "Enjoy 21,000+ servers for stream your favorite content with no boundary and online privacy protection.": "온라인 개인 정보 보호 및 경계 없이 좋아하는 콘텐츠를 스트리밍 할 수 있는 21,000개 이상의 서버를 즐기십시오.",
    "⚠️Errors of Your Premium Renewal": "⚠️프리미엄 갱신 오류입니다",
    "🎁Special offer - 30% OFF, only for you today!": "🎁 특별 혜택 - 30% 할인, 오늘만 이용하실 수 있습니다!",
    "UPDATE": "업데이트",
    "Lucky! You've won a gift🎁!": "운이 좋군요! 🎁선물에 당첨되었습니다!",
    "Oops!😱You will lose your privileges in 2 day!": "아차!😱 2일 후에 특권을 잃게 될것입니다!",
    "🎉A lucky bonus for you!": "🎉당신을 위한 행운의 보너스입니다!",
    "TRY NOW": "지금 사용해 보기",
    "Enjoy online privacy protection and network security!": "온라인 개인 정보 보호 및 네트워크 보안을 즐기십시오!",
    "Get a connection speed as fast as Bolt⚡️": "번개처럼 빠른 연결 속도를 얻으세요⚡️",
    "BEST OFFER: 7\u20e3️5\u20e3️% OFF only for you!": "최고의 제안: 당신만을 위한 7\u20e3️5\u20e3️% 할인 혜택!",
    "Oops!😱You will lose your privileges in 3 day!": "아차!!😱 3일 후에 특권을 잃게 될 것입니다!",
    "Get an ultra-fast and stable speed⚡️": "초고속 및 안정적인 속도를 즐기십시오⚡",
    "Watch 2021 popular movies and episodes now!": "2021년 인기 영화와 에피소드를 지금 감상하십시오!",
    "GO": "시작하기",
    "🎬No limitation of speed!!!": "🎬속도 제한이 없습니다!!!",
    "Upgrade 1 country location": "1개 국가 위치 업그레이드",
    "Bad connection? Contact 24/7 Live Chat!": "연결이 잘되지 않으시나요? 24/7 실시간 라이브 채팅으로 문의하세요!",
    "Continue to enjoy the unblocked streaming and games by renew your plan.": "플랜을 갱신하여 차단 없이 스트리밍 및 게임을 계속 즐기십시오.",
    "Like Netfilx or Youtube?": "Netfilx와 Youtube처럼?",
    "Unblock 1 country location": "1개 국가 위치 차단 해제",
    "Gooooooooooal!⚽️⚽️⚽️": "골!⚽️⚽️⚽️",
    "Bad connection? Check FAQ!": "연결이 잘되지 않으시나요? FAQ를 확인하세요!",
    "UPGRADE": "업그레이드",
    "LIMITED PLAN": "한정 플랜",
    "Browse the trending video clips on Youtube and BiliBili!": "Youtube와 BiliBili에서 인기 급상승 동영상을 찾아보십시오!"
}